有冇人知係機場點租鋪位or counter同幾錢租大約？200~300呎

如題一二號客運都得